% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
    \ENTETE\\
       \setlength{\parskip}{10pt}

       \cherAdherent{\civDest},\\
       
       \vspace{10pt}
       
       Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.
       
       Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.
       
       En effet, ce soin est non pris en charge par la Sécurité sociale (soin appelé hors nomenclature) et ne peut faire l'objet d'un remboursement de notre part.
       \vspace{10pt}
       
       \politesseCourrierAutreSortant{\civDest}
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
    
    \edToAddrList{DADDR}

    \cartoucheAdhDate{%
       Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
       \No Contrat: \NUMCTR\\
       \ifdefined\NUMABA
       	    \No Adhérent: \NUMABA\\
       \fi
       Objet :  Prestation hors nomenclature\\
    }{Le \datecourte\today}  \\
}
